乜撚野叫從來對手只一個

你地成日講有仔既女性特別好追
因為對手只有一個
跟住又話唔好搞尻人地
又話咩搏盡無悔
又話咩唔試過點知
搞到我好L亂
去 定唔去

唔好做啲咁仆街嘅嘢

我會問下佢條友想唔想公平較量
拒絕就殺左佢

可惜偏偏孤獨一個

咁係問條女定問條仔

我估你應該係講緊問條仔

講吓笑咋
得你條真心膠當真

正仆街、快d死啦你、有男朋友仲搞人、屌你老母